有女搵我 要求著細碼既三角褲 係咩意思？

唸極都唔明

即係話無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽，你咁細條J就著番細碼底褲

話你細兜